泳兒d歌好好聽

勁鐘意我愛的人和愛我的人

獨不無二

我的回憶

Btw佢唔夠歌上神台喎巴打

原來愛情這麼難
天使的決定

完全因你

好歌唔需要多 幾首就夠 何況佢首首歌都咁正

唔岩聽既說話你想唔想聽?

花無雪

感應